## Trabajo

El juego trata de recolectar **Manzanas** en un escenario mientras se esquivan las **Trampas** y **Enemigos**

## Controles

* **Movimiento**  = FLechas Derecha e Izquierda
* **Salto**       = Shif
* **Reset**	  = R

## Unity

**Version:	 2019.4.24f1**
